想問下Lebron James 用既呢種軟墊其實叫咩名？

如圖

叫瑜珈磚？
但又好似冇咁矮身

求解答

Mouse pad

認真答你
Balance-pad

詳細使用方法自己google

唔該晒巴打！